求救! 關於PSPLUS會員續期

我1月27買PRO
用左佢機送既3個月會員
去到4月尾 見佢個12+3就買左新既
點知佢就2月7即日起計 計極都係得番15個月而唔係18個月
做乜撚野食左我原本既期